黃之鋒申赴英被拒 官：自食其果

香港眾志秘書長黃之鋒涉嫌於去年六月二十一日參與包圍灣仔警察總部，被控煽惑他人、組織或參與未經批准的集結等罪，他獲准保釋但期間不可離港。黃早前於高院申請更改保釋條件，要求今年二月到英國牛津大學演講及出席新書推廣會遭拒，高院昨頒判詞解釋理由。法官指黃於獲准保釋後才與書商簽訂合約，即使不能赴英或要面臨被指違約的風險，亦是他自食其果。雖然他之前曾獲准短暫離境，亦不能抹殺其棄保潛逃的風險。

就黃指往英國出席新書推廣會是為履行合約責任，法官認為根據合約，黃只是「或需（may）」往英國出席宣傳活動，而非「必須（shall）」前往，還取決於黃是否有其他在簽約前已出現的應遵守事宜。

可網上演講 申請非必要

法官認為本案便屬上述情況，黃於八月尾獲保釋，十月才簽約，當時他已知道須遵守不准離港的保釋條件，故即使要面對被指違約訴訟的風險，乃他自食其果。

至於到牛津大學演講，法官認為黃可透過互聯網參與，根本沒必要親身到英國。而黃申請二月四至十一日離港，但他須在十三日再出席應訊，法庭認為他未有預留足夠緩衝時間以應付可能出現的突發情況。

涉多罪准保 曾違禁足令

黃於去年八月底獲准保釋後，曾因踏足屬禁足地區的金鐘道而被法庭警告及提醒勿再違反保釋條件。之前他亦曾申請暫時離境前往歐洲、台灣等地均遭拒絕。案件編號：HCCP575/2019

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

唔俾佢去先好

痴撚柒線 佢洗撚驚你依幾條垃圾罪咩

又要問法官咩名

而家D 新聞越做越求其，
本文最重要係個法官叫咩全名同埋相片

空ac五毛又出動

個大灣官搞鳩佢，真係要長留大灣區

邊個法官？
垃圾東方d新聞成日都唔夠詳盡
定係特登唔寫

國際戰線Twitter見

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

李運騰

法官 講野越嚟越似 口外部口吻

李運騰法官？

呢啲法官消耗緊香港司法獨立名聲

唔比佢去先有國際關注

香港高官同法官變晒口交部

法院都可以透過互聯網開庭

gphone角色特殊
每次被捕 被dq都可以show俾人睇香港淪陷成點
好似以前嘅昂山素姬咁

其實都解釋得好合理
睇下內容先屌啦

真, 去唔到先可以向外國特顯到香港已冇法治, 破壞人身同言論自由.

愈搞佢,佢光環愈大

點解好似睇過

又多一個成就禁足師

李運騰法官
Hon Alex Lee J

認同唔同意佢嘅決定唔該比理由

一開始以為係5毛，但睇埋cm再諗深一層

知左又點
真心問
成個黃藍法官list唔齊咩？

冇野ge 當宣傳香港情況

好能嗆口個官
有哂立場

的確唔俾佢去影響力仲大

其實到底要保釋幾耐, 又唔告又唔撤控係做咩鳩, 純粹鎖住佢係香港?

點解黃G鋒會有潛逃風險
監都坐完啦佢

或者你諗下野先？
我係話諗下唔俾佢去會唔會反而更有利？

如果整嘅淨整藍/紅官list就ok，整黃嘅可能會比搞或者會比人話佢唔中立

真 越搞gphone越開心

杜麗冰法官 唔使多謝

杜麗冰

暗黑兵法

我都覺得 無理由拖到咁耐都仲未上庭
分分鐘我估去到立法會選舉投票前幾日再上庭

俾佢去都唔見得有用
唔俾去個效用仲大

sanction 你都係自食其果 完

標題黨

佢投票日唔出現大家都可以投佢
跟本DQ佢又死唔DQ又死

戴乜撚假髮，中共D官唔撚洗架

係囉，個官係話佢原本有保釋條件唔可以離港，仲接talk去唔成，係明知會被拒

而黃申請二月四至十一日離港，但他須在十三日再出席應訊，法庭認為他未有預留足夠緩衝時間以應付可能出現的突發情況

old news

之前唔係已經講左幾時開庭咩

第1次係放左佢去
去台灣同去德國美國 好似係

下次新聞無可以自己查嘅

人權法制裁法官

被dq師

有黃咩狗官

又畀證據人司法已死

知左咪美國見

被捕師啊傻9

被拒師繼續搞鳩佢

樓主pin la喂

即係個官覺得
唔係老馮會批你離境㗎喎

到時控方再申請延期
然後判決分分鐘決定係投票日前幾日

D官幾時變埋做中共口交部

倒返轉你唔肯做口交部一員
佢點會放置你響某一個位

軟禁佢一世囉 死紅官

入去懷舊下都ok既

其實唔去都可以保護個人健康

Q

其實真係好合理
完全係無可厚非
不過gphone都無乜所謂啦
佢負責俾人拉就可以

狗官入咗制裁list未

香港好多on9低級法官

唔比佢去仲有noise
仲要加多兩句

法官最怕死
佢地唯一可以做既就係話有人對法官不利都係罪

百份党報嚟

下次網上聽審啦不如

On9仔

遲下坐監都係屋企通過互聯網上 最多俾你裝個cam 好唔好？

驗腦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Gphone:我想轉職

狗官

黃之鋒：自食其果

後果自負

點解我覺得你似五毛多啲

你先似五毛喎傻閪 屌你老母

試下用下個腦

我get到嘅意思好似同你有分別

個標題我以為係日落國拒gphone

冇
唔俾就係藍官紅官

咁佢都只係講出個問題姐
又無話唔查

仆佳咁講，佢越比人搞，外國越關心香港

對我地最有用就係禁佢呢樣果樣
清清楚楚話比全世界聽香港人自由被打壓成點

仆街紅官

或者Source搵白粉報你都預左啦
俾個途徑多d人知又好似我屌人唔查咁

over my dead body~

嗰法官就自食其果啦

你唔係狗，你係豬姐

監獄可網上還押, 入獄非必要

Push

通常投票日前dq／拉候選人都會變相幫個候選人／plan b 拉票。。

推

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

啲法官真係on9 搞死左香港司法你地仲有咩利用價值
幫個非法佔領香港既政府

紅官

去唔到先有得見報

大家唔好撚去
老爺奶奶做紅官都唔洗諗去英美澳加

唔好對呢到有期望

被DQ師都未聽過 新會然？

新聞垃圾同識唔識查有咩關係

而黃申請二月四至十一日離港，但他須在十三日再出席應訊，法庭認為他未有預留足夠緩衝時間以應付可能出現的突發情況。

on9

被捕師

新聞垃圾又想知法官資料咪搵自己搵官方資料，嘩仲要解釋呀，煩夠未呀

P牌絕非狗

武漢肺炎Reddit戰線要人

由被DQ師升呢做被迫害師

理解能力低就唔好衝岀嚟柒啦

d 官以為查緊大case

隻官係邊隻

得啦，twitter 見

Zoom ok?

香港人權及民主法案制裁 市民: 自食其果

Gphone依家根本已經去到不戰而屈人之兵嘅境界
你畀唔畀佢去都係佢贏

屌佢乜撚嘢都唔使做，佢瞓喺度等人搞就已經做咗好多嘢

你個名咩事 此地無銀三百兩

而家嘅昂山素姫。。。